msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/product_bundles.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6644\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::product_bundles"
msgid "Product bundles"
msgstr "产品包"

msgctxt "Addons::description::product_bundles"
msgid "Allows you to create product bundles and set up discounts for them."
msgstr "允许您创建产品捆绑包并为其设置折扣。"

msgctxt "Languages::product_bundles.product_bundles"
msgid "Product bundles"
msgstr "产品包"

msgctxt "Languages::product_bundles.product_bundles_menu_description"
msgid "View, add and edit product bundles."
msgstr "查看、添加和编辑产品包。"

msgctxt "Languages::product_bundles.promo_image"
msgid "Promo image"
msgstr "宣传图片"

msgctxt "Languages::product_bundles.display_in_promotions"
msgid "Display in promotions"
msgstr "在促销中显示"

msgctxt "Languages::product_bundles.bundle_products"
msgid "Bundle products"
msgstr "捆绑产品"

msgctxt "Languages::product_bundles.price_for_all"
msgid "Price for all"
msgstr "所有人的价格"

msgctxt "Languages::product_bundles.share_discount"
msgid "Share discount"
msgstr "分享折扣"

msgctxt "Languages::product_bundles.product_bundle_name"
msgid "Bundle name"
msgstr "捆绑包名称"

msgctxt "Languages::product_bundles.products_in_bundle"
msgid "Products in bundle"
msgstr "捆绑产品"

msgctxt "Languages::product_bundles.total_cost"
msgid "Total cost"
msgstr "总花费"

msgctxt "Languages::product_bundles.add_new_bundle"
msgid "Add new bundle"
msgstr "添加新捆绑包"

msgctxt "Languages::product_bundles.delete_product_in_bundle"
msgid "The <b>[bundle_name]</b> bundle was disabled, because of the products from this bundle was deleted.|The <b>[bundle_name]</b> bundle were disabled, because one of the products from these bundles was deleted."
msgstr "<b>[bundle_name]</b> 捆绑包被禁用，因为该捆绑包中的产品已被删除。| <b>[bundle_name]</b> 捆绑包被禁用，因为这些捆绑包中的一个产品已被删除。"

msgctxt "Languages::product_bundles.new_bundle"
msgid "New bundle"
msgstr "新捆绑包"

msgctxt "Languages::product_bundles.active_bundles"
msgid "Active bundles"
msgstr "活动捆绑包"

msgctxt "Languages::product_bundles.specify_features"
msgid "Specify features"
msgstr "指定功能"

msgctxt "Languages::product_bundles.any_variation"
msgid "Any variation"
msgstr "任何变化"

msgctxt "Languages::product_bundles.specify_options"
msgid "Specify options"
msgstr "指定选项"

msgctxt "Languages::product_bundles.total_list_price"
msgid "Total list price"
msgstr "总标价"

msgctxt "Languages::product_bundles.order_discount"
msgid "Order discount"
msgstr "订单折扣"

msgctxt "Languages::product_bundles.add_all_to_cart"
msgid "Add all to cart"
msgstr "全部加入购物车"

msgctxt "Languages::product_bundles.sign_in_to_view_price"
msgid "Sign in to view price"
msgstr "登录查看价格"

msgctxt "Languages::product_bundles.bundle_details"
msgid "Bundle details"
msgstr "捆绑详情"

msgctxt "Languages::product_bundles.search_in_products"
msgid "Bundles with product"
msgstr "与产品捆绑"

msgctxt "Languages::product_bundles.internal_feature_name_tooltip"
msgid "This name is shown only in the Administration panel to help you distinguish between multiple product bundles that have the same displayed name."
msgstr "此名称仅显示在“管理”面板中，以帮助您区分具有相同显示名称的多个产品捆绑包。"

msgctxt "Languages::product_bundles.show_on_product_page"
msgid "Show on products page"
msgstr "在产品页面上显示"

msgctxt "Languages::product_bundles.confirm_text_on_empty_bundle"
msgid "Are you sure you want to create a bundle without products?"
msgstr "您确定要创建不含产品的捆绑包吗？"

msgctxt "Languages::product_bundles.confirm_text_with_one_product_bundle"
msgid "Are you sure you want to create a bundle with 1 product?"
msgstr "您确定要创建包含 1 个产品的捆绑包吗？"

msgctxt "Languages::product_bundles.specify_options_first"
msgid "Product options should be specified"
msgstr "应指定产品选项"

msgctxt "Languages::privileges.view_product_bundles"
msgid "Can view"
msgstr "可以查看"

msgctxt "Languages::privileges.manage_product_bundles"
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

msgctxt "Languages::privilege_groups.product_bundles"
msgid "Product bundles"
msgstr "产品包"

